11月2號維園集會上訴失敗

⚠️⚠️⚠️突發⚠️⚠️⚠️
11月2號維園集會上訴失敗

集會籌委會於10月30日晚收到警方通知，就維園集會發出禁止通知，集會籌委會即時提出上訴，經過公眾集會及遊行上訴委員裁決，集會上訴失敗。

無不反
入來傾

咁即係叫人轉場開花

變五區？

暴政必亡